Friendzone 左的朋友如何變返左 flirting ？

而家借啲意讚下佢串下佢都變左做 close friend 果種 interaction 想變返男女果種 flirt

完了吧 如無意外

笑，無㗎喇
Fdzone咗點flirt都會好gag

我都想知點樣

Timing過左

消失一段時間
唔好日日都傾計
若即若離
襯呢段時間
好好提升自己
唔好懶

言語之間唔好
表達太多傾慕之情
最重要保持返神秘感

Btw
擺好自己心態
溝女唔好用‘’追‘’
要用‘’吸引‘’
唔好一尾付出
最後會比人當臭四

令佢心動

身體接觸

影條J比佢睇

對